諗唔到喺成班女仔friend 入面，鐘意咗個男仔

定仔真係好正
嗰種cute係天然嘅，唔係扮出嚟
鼻音

西野七瀨正d

冇嘅
各人有各人嘅女神
你自己繼續

見冇人理你我先回

個個都淨係鐘意啲典型純情女神樣

Agree

終於有定延post

定哥定哥

定仔有fans好感動

定仔撒嬌嗰段片loop咗好多次
點解佢咁少喺V Live出現

定延黨黨員留名支持

邊個係扮出黎既鼻音先

人人都可以扮架

根本就正

多謝

全隊淨係鐘意佢一個

Sana太hyper
Mina太靜
Momo冇感覺
子瑜好似仲未完全好全面咁發揮過
定仔就真係好sharp:

定延真係好可愛

我唔認得哂全部人
但唯一覺得靚同順眼既得佢
愈望愈好j

same

同我好似樣
利申：非基 唔好搞我

定延BB

定延做bae bae bae baby嗰下得意到

有聲

個動作

迷g=.=

你咪啊
朴初瓏唔錯
只不過定仔喺我心入面更好

sorry

大家開心就好

估唔到你咁有禮貌
搞到我都唔好意思

愈望愈正 點算

Save晒啲圖

救命呀佢真係好有氣質

型又得cute又得

好似有啲唔開心

為咗女神同人嘈？不了。

咁你應該食好多女

娜延

唔知點解唔好娜蓮
可能又係因為太嘈

邊個最尾拖住定仔

多腎掛 要問啲骨灰級既once先知

Btw 2YEON IS REAL!

同個搞笑女藝人度妍好似

子瑜

push

太型了

咁cute做乜

補返條link先

唔識整gif 試下先
但係呢下真係世界級

呢個look真係好型
168cm嘅身高就係咁簡單

世界級定延

QQ

好在好奇入黎望望
因為定延先鍾意 twice

早知用個正常嘅post名
諗住改個膠少少
點知咁多人支持定仔

定延

放翻幾張圖啦

中間嗰張wallpaper worthy
雖然我唔會轉走朴寶英嗰張

我手機用左定延OPPA背脊果張 你唔係唔轉下化

好糾結

轉啦仲諗

點解條長髮女好似真心唔鍾意定仔咁既
同埋其實一團人9條友 係咪都有內鬨#

twice 我最鐘意都係佢

定仔

呢啲野要搵啲專業人士答你

特別啲 唔係generic嗰種靚女

仙氣

初初睇覺得佢唔太吸引 但係睇多啲片同相真係會覺得佢愈望愈正
佢同阿豆個live覺得好佢型
利申:南妹飯

第一張

定仔係笑岀聲嗰陣個樣有啲傻

定延bb係好襟睇，呢樣唔似得好多得個殻既普通靚女

唔識整gif檔

上網好似有converter

定延真係超適合短髮

你啱

gay

上野樹里feel

不敢苟同
唔同feel

Twice 入面我第一個J既係定延

女神／男神我唔會J
欣賞

9個入面,其實最易喊係佢

佢有同我講過

FF咁多會壞腦架

定B同佢家姐

定仔家姐鐘意子瑜
唔緊要
有我鐘意定仔

好可惜定仔係鍾意我架

夜喇

請保持理智
定延BB頭先祝我聽日考試一切順利

c hing 又j 擊我

我個yoda bb都祝我聽日demo一定會pass
c hing 加油

鍾意佢着呢啲衫笠住個頭

係愛呀哈利定延

食個lunch先

差唔多成隊淨係睇佢一個
定定

臭雞

唔好咁講

呢張都唔靚

Sor

Bae Bae Bae Baby ><

Twice入面我都最中意定延但點解要話佢係男

男仔頭
諗住開個假膠post

Stop la you

炸菇哥留喂 炸菇炸菇哥留baby❤️

樓豬濕鳩topic

已經分唔到我想同定B一齊定係想變到定B咁型

應該係後者
因為定B同左我一齊

想太多了

型到

真心霸氣

Source: lihkg twice post

Goddess

定延BB好cute啊

5月又出新歌

韓仔唔識剪頭髮，剪來剪去都係個幾款頭，男又係咁女又係咁，佢呢個髮型剪得唔好，好騮休

好彩定B個package夠好

見到佢校服look 張相先知佢原來咁索，JYP 可唔可以比多d女性化d既衫佢，好似第二張咁，佢呢個type 好撚正

希望佢可以有多啲part

明明我以前都係鐘意典型女神type
係定延改變咗我

百變定延

巴打識貨
最鍾意佢同大波隊長志效，有獨特氣質

你鐘意咩女神?

u

你知嘅

乜咁岩呀清

羨慕子瑜 有得比定延BB攬

JeongTzu

定B件衫好正

好似好耐了

我都好鍾意
不過朋友過我gay

不知幾正 你朋友唔識貨

入得呢度都係獨具慧眼嘅

新 wallpaper

張相唔似佢

Sad but true

似岩岩起身個樣

執相嗰個同佢唔啱

好相信定延今次得罪左個造型師……
個 pat 瀏海想點呀

見到都嚇左跳
不如我去做定延BB個造型師啦

頭髮短啲會好睇啲
不過如果定延想留長都好嘅

就算得罪左個做形師都要比好多人睇左先可以出街架！有咩理由個頭咁樣都得...成班覺得無野！有咩野緊要得個張poster，都要搞成咁

嗚 還返定B俾我

D人話佢地靠公司既包裝喎⋯⋯，靠公司佢地晨早摺埋左。自己靠自己就真，用個樣carry 套衫同髮型

希望定延喺新歌有多啲發揮機會

一定有既

彩瑛成日要留位比多腎
定延又要留位比日本line

有無長髮相？

定仔唔錯, 支持下
不過最愛momo

幾好幾好

直頭世界級啦

不過都係短頭髮好睇啲

我都係咁樣同佢講

source: 隔離post

個人認為呢張世界級

望住我

「嘩 on9仔呀！」講笑

定B話送隻字比你

鍾意佢家姐多D

通常d 人都係鍾意家姐個類長頭髮type,不過鍾意定延個type 你就會覺得定延好撚正！外剛內柔，個樣女性化得來又爽朗

呢樣真 駁唔到

駮唔到

本身覺得佢唔靚
但睇睇下個post之後

歡迎加入迷延黨

定延黨

不 得 了 ！

講樣佢未必係最好
但係好鐘意佢成個人

Dllm

自從TT teaser之後就鐘意左佢 本身無感 最愛都係momo

呢張攞命

張張都攞命

光芒四射

好野要再推

定B新造型

揾緊我？

Oh shit! 我愛佢

延續定B世界級傳說

今成班入面我覺得佢同多腎個造型都唔多OK……

有蔭好睇啲

如果簡單d成個頭放落來夾鬈佢都好睇！

你呢句 成個頭放落來 我load咗成分鐘先明

我以為得我睇唔明

我吊

有條片係佢著黑色緊身 跳健身舞
真係露下少少都好正

不過定定其實咩髮型我都ok

健康性感

雖然小弟唔係好想分散討論twice
不過見到定延B就忍唔住留個名

定延BB集中討論區

[url]
[/url]

每日睇幾次

定定真係好易喊

好撚正

呢個髮型咪幾好

係咁重睇

好想被OPPA壁咚

矛盾對決
想比定B壁咚定壁咚定B

佢壁咚完我我再壁咚返佢

我反而鍾意佢 TT 入面個金毛分界頭，
(就是因為睇完呢個造型先迷上佢)
定哥露額靚過遮額

好想佢將個頭染冰藍色，應該好襯

係定B post入面純文字討論是不對的

點解我個連登會虧咗
每次入呢個post都要每個comment㩒一下先睇到
其他post都唔係咁

男人，不了

你唔理解佢既魅力

開左追故模式？

開左會變左咁樣

係我on9
自膠
再補翻兩張圖

點睇都唔似男人啦，擺明玩野，使咩認真答佢

如果定B係男人
咁就係為男人增光不少
咁型棍

咁樣都係男人，咁呢個世界無女人啦！

Sor認真左

有定延5%都溝死女/仔

I will go gay for Yoo JeongYeon

Same
原本唔想打呢句
但係你打咗一定要讚同

點可能唔會被佢迷住
其實真心本身對twice冇咩好感，淨係知道佢地好紅同有個成員叫子瑜，但係一見到定定個look就知道自己中左伏了

呢d係咪嫌世臉

光頭巴打
Same here again
聽歌係聽Mamamoo，twice淨係睇定延咁濟

去投票個樣嚴肅d係好事來既，起碼唔會比人吊唔認真掛

Resting YJY face
佢係訪問都有講過啲人覺得佢唔笑就好惡咁樣
誤解晒定仔
明明佢真人係幾funny

咁又係，不過就算有去投票都會比人屌，朴春就係最佳既例子

朴春自己衰多口無得講

定定fans
我本身係聽廣東歌同rock band多，因為佢所以會聽韓文，睇韓團，連返工既folder都有定定個樣係上面，T團入面最最最留意都係定定

？求detail

佢話自己咁大個人第一次投票......
係韓國你講d咁既野，無咩政治意識

... 自己攞黎衰

隻腳好似損左 希望我睇錯

頭髮真係長咗好多
是咪講過2017又留頭髮

長短頭髮都靚

高汁

定定B真係好Q可愛

子瑜露出勝利者笑容

定B發呆>其他人扮可愛

Man到爆既定定

教我如何招架

使用另一張定延，結束呢個回合

Girl crush

「箍死你！」

「呢幾日sem break等我玩盡佢先！」

「仆街乜原來聽日考Final呀！？」

「有冇人有寫notes呀？Professor 有冇派seed呀！？溫唔切喇！！！」

光頭巴打已經失控
正常嘅

1）冇人推post
2）聽日開final好撚大壓力

唔緊喎
個post自自然然會推得起

考試就要比d野提神！ 我定延！

一見攰就會睇定延

tfboys王俊凯

你自己鍾意大陸仔咪自己慢慢j,講出來做咩！懶幽默咁

洗咗佢算啦

咪係 唔好為啲臭口黨勞氣

我地集中討論返定B

唔勞氣，但佢咁多野唔講講過大陸tfboy 就真係要話佢兩句

都係望下定延先

第一張影得真係好靚

唔係講笑，睇到流鼻血

點解佢唔穿著得女性化少少，成日要著到咁男仔 明明打扮少少就搞到人㷫合合

木偶look真係好cute
如果佢可以唱多幾句就好，佢唱得算幾穩

要隱藏實力 唔想搶晒其他人風頭好似係

定延post啊

隊入面嘅定位掛

佢自己都鍾意中性打扮

不嗚則已，一嗚驚人

歡迎加入討論

反而令佢突出左

瞓之前可以見倒真係三生有幸

1:16百看不厭

個笑容

其實唔想睇定延做太多呢啲
其實佢做翻自己已經好好笑

好正好qq

歡迎加入定延黨

追po追到入坑更深

正路啊

定延post呀
睇完充滿力量去溫書

大佬啊

你改個咁嘅post名

真係點會知

之前望過呢個post名好多次但都冇入post
點知係講我啊B

俞定延世界第一！
我由sixteen個陣就已經好鍾意佢
一直香港佢都冇乜fans(我覺得 )
雖然TT之後多翻啲

但了解咗俞定延就會迷上佢

個標題幾特別呀，唔係應該吸引到更多人咩！

如果係fans點會知
連kpop都冇打 好難知

完全唔覺
我係班同學知我係定延腦殘粉
然後forward條link俾我
我先知呢個post係講我個定B

要加油呀 考緊final?

睇吓JYP 幾撚痴線，比件咩衫定延著！男人衫不特止仲要勁醜樣，無見過一間公司比d咁既衫旗下女藝人著

呢個post 就比俞定延做世界第一
不得不講oppa 呢種女仔好少見
型格又得可愛又得性感又得

親眼見到佢個陣好幸福
第一次見佢係Tsb 第一場FANSIGN
係十月三十號
佢坐正我前面 我成場望住佢
個陣啱啱出道又係第一場fs佢有啲緊張 我又好緊張
仲要過多兩日就生日
勁開心

留名
始於顏值，陷於才華，忠於人品

俞定延 俞定延

點解佢個個髮型都carry到

定延bb顏值真係世界級

有氣質

留名先

定延真係好正 型又得靚又得 講真 係佢令我第一眼覺得好特別 跟住先開始留意哂twice全部人

定延比女圍圖 全部女都比佢迷左啦

2yeon is real
總覺得佢地兩個之間有特別既火花
個日啲人整跌nayeon 佢之後成個樣黑哂 保護佢 真係超型

由0:23開始睇

2Yeon is real!!
但我成日見到youtuber講話JeongTzu先係真既 仲講到似層層咁

冇錯就係仙氣

個post冇啦啦多人左咁多既

係囉係囉咁多人嘅

9個女人 已經好多個圈子

有真巴

佢地好fd 架喎！

點會呀...娜璉同佢識左好多年架喇

你唔知唔好亂講 佢地9個都好fd

邊個長髮女？

娜璉最鐘意定延就真 2yeon

好似識最耐

呢團性格幾好，個個都嘻嘻哈哈咁，又真心唔做作，睇得出感情好

定mo或jeongmi都話似啲 jeongtzu 唔係太似

Btw 我記得定延係sixteen 時期寫過話同nayeon拖手出街 但佢剪左短頭髮之後 啲人用奇怪眼神望住佢地 跟住最後話nayeon 鐘意佢多地 有冇人有完整版？

sixteen開始, 有冇6年定7年?

呢句真
性格好又愛once

佢地練習生個陣就熟 佢地2010 入jyp 志效同定延應該識左先 三個都好fd 成日覺得nayeon係鐘意定延

好啦幫你貼埋Mina啦

有無jihyo?

其實我冇乜出聲 不過有keep住追post

定B D反應好好笑

囉mu hea!!!

lm

多謝

要回應返個post 主題先得

最後一張

Saxphone Gif

呢個我睇一次笑一次

連登定延黨

我都係 好想佢地做多次 momo好好笑

好想同定B一齊食飯

樓上全部係基佬

欣賞

無錯，因為呢度全部係絲

Go gay for Yoo JeongYeon

黨員你好

這樣是不對的，
要推post令更多人知道定延既美麗

不得了

Btw我啊媽成日覺得佢似宋慧喬

都係靚女

明明似韓孝珠

定仔靚好多

Make it 400
光頭巴打要唔要轉電腦wallpaper

定B真心正

😅密集恐懼症 不了已save

我覺得唔似韓孝珠，可能一個長一個短頭髮我聯想唔到

呢張呢個表情真係似宋惠喬唔係講笑

勁正 勁得意

係呀 聽日完sem 慢慢睇

入坑圖
好鍾意淺tone頭髮嘅定延 雖然咩look都靚

密集恐懼症-ed
Which one should I pick

Second
btw 三張都咁靚

我要捱到星期三

加油呀

如果定延係男仔
我唔介意變gay

我都唔介意

絕對同意

好想要個定b咁既女友

好想要個定b咁既老婆

姐姐／哥哥型女友

如果定B係你女朋友，每一日要點過

隔離post借轉

一齊食嘢

每日互相壁咚

V live冇定b
瞓先

撞到骨折都制

好想食定B煮既野

想知你哋係巴定絲

巴
如果光頭係絲 我願意為佢默哀

光頭絲

絲 男朋友都鍾意定延

絲 成日覺得室友好有愛 twice會唔會有人真係鐘意定延呢

一定有 點會冇
定延太BF able

點解要為我默哀

識野呀

sweet

撲朔迷離...究竟現實既定B會係室友CP, 2Yeon, 定係其他呢

點啫 光頭係巴定絲

利申once 由出道飯到而家 好鐘意睇fancam研究佢地關係

女仔仲要光頭好慘

有個少女心既真巴

光頭係個選擇黎

咁岩我另一個好鍾意既女明星最近都剃左光頭

補多句
係random睇叢林的法則先記得定B
當然之前都有見過
只係冇細心留意

雖然室友都好有愛
但我都係投2yeon 一票

佢家下都好少女

睇得岀兩個都好錫大家

YouTube 好多fanmade片睇完覺得自己好毒

我睇2yeon會睇到流鼻血
屋企人都成日笑9我點解成日睇呢啲

真係好正 2yeon相殺相愛正

我要收埋自己一個喺房睇
係咁上網揾定b圖都有啲危險

又愛又恨

張圖po過
但係見多次都係咁型

我幾乎係另一個團既post貼左定B
嚇到我彈起

愛既反面就係恨

子瑜撓手成功就學佢

我任何時候都會睇
一冇嘢做/食飯都係開yt睇fanmade or團綜
越講越覺得自己毒

個眼神靚仔到

定延BB嘅笑容世界第一

有愛 定延

我成日周圍傳教
交既功課同做既工作入面都係滿滿的定延
連身邊既同事都開始知T團同CLC係咩黎

呢排沉迷緊Mamamoo
要啲時間翻岀嚟
希望twice都可以好似佢哋四個咁放
同埋實力唱功舞台感都要加把勁

死鹹濕仔

有冇睇過mama條版
佢係摸到家姐下體睇到我
媽啊好sheshe

睇得mamamoo多免疫咗

日月大法好？
玟星

成日睇到啲人話2yeon
有時候JeongTzu 呢隻黑馬先有可能跑出
由其是睇FMV 果時
更加覺得最後可能係子瑜擊敗娜璉

片呢Hi你

Link 可能佢地真係。。。

忍唔住講句公道說話
Twice既live真係要俾心機呀

其實四個都咁les
同埋好on9
好似睇緊自己同啲friend咁

佢啲眼神真係好正
對眼其實唔算好大
但好有神 好吸引

有時啲不屑樣又型到

巴打原來係HEHE

攪笑又得

型棍又得

鍾意睇she she =\= hehe

唔係啊
好似同friend一樣咁on9
唔係同佢哋一樣行為

成隊淨係鍾意佢一個
出道歌紅髮好正

搵唔翻
總之係佢隻手一野向後摸 即中家姐下面

吸左埋去...

其實求其YouTube 打2yeon 或者나연 정연 (나정)都好多片

雖然係2yeon我至愛 但其實係定all

室友個種相處方式又唔同咁

感覺上室友係兩個串黎串去咁樣

網上面有好多2yeon既fan fic
睇睇下睇到我成日以為係真既咁樣

佢鍾意蝦家姐
對momo係幾錫下

同mina都好多戲

好毒啊 不過我鍾意

睇開邊本fan fic 交流下

你講貼吧定點先
Btw Naver都有好多2yeon fan fic

asianfanfic<<<我睇呢個比較多
貼吧你係指百度？果啲我未睇過
Naver係咩黎

你呢個英文
貼吧係百度睇中文 (不過好多改文)
Naver睇韓文

不過睇太多fan fic會ff上哂腦 就真係毒到冇朋友
越來越離題咁

日常工作睇慣左英文

是但啦
呢個post都冇講明講乜
個post名太好

各有喜好啦睇中文親切啲
改文好有趣，一般質素好啲，但本身原形唔係佢哋本少，或多或少好有出入
自己寫個啲就好多小學生水平慘不忍睹

你有咩介紹

其實我都想睇韓文 但好多都寫得好短

我諗緊有冇機會post2

唔識睇韓文

Am I in love with Yoo <---有smut，但劇情幾正

我自己寫果啲end up 會變左proposal 俾左老細

一定有既

利申 推post痴線佬

泡菜鍾意寫現實文
但我自己鍾意非現實

巴打中毒好深

好多人負皮
多啲人入嚟了解下佢就好

老細由原本j pop撚變左唔抗拒k pop

現實同非現實各有所好啦，只要唔係爛尾既都會望下

Topic名

做到嘢
吸引佢鍾意twice鍾意定延

原來定仔咁多人鐘意 我都喺鐘意其他團員多啲

起碼唔係hater先

Btw google左貼吧 唔見有文

貼吧搵twoyeon 或者Twice王道 (但好多其他cp)
王道吧我發現有篇我以前睇過其他團cp版改文
個篇幾好睇
叫三萬英尺追妻記

留名聽日睇
仆街啦成晚掛住睇片爬文未溫final

室友嘅話定延好鐘意撩momo同好寵佢 2yeon就最鐘意睇兩個係到嘈同埋定延好傲嬌

泡

依家先見到個post 娜璉

的確係
定b唔鐘意kiss同扮cute

之前有條片每個人入電梯 之後有對情侶係咁kiss既

推得好快呀
最鍾意定延人歌啲衫 好索
Jyp cody學吓野

俞定延家姐正d俞昇延

俞家基因

三個都咁靚

好似話二妹／二家姐同定延合照擺上ig
之後昇延以為佢同男仔岀街

JYP 班 Cody 算吧啦

兩個唔同類型

不認不認還需認

但又會主動攬人

好鐘意睇2yeon玩黎玩下

我都成日睇啲ff文 搞到覺得自己好毒 百度王道吧 有個叫 因為你 我學懂了愛情 都有2yeon 佢啲文好好睇 不過佢主力寫豆沙多 仲有個叫 玉米彩x娜定摸 都好好睇 有與趣可以睇下

唔知點解除非係one shot
否則2yeon大部分都係bad ending

因為定仔太強勢

呢段個結局係咩？家姐攞唔返隻公仔？

娜璉個表情好得意

因為現實中 通常兩個咁fd 都好少機會一起

呢張正到癲

有定延BB做同學一定唔走堂

有定延做我同學我一定會溫好個final佢

你宜家冇温咩

溫完唔撚識

咁得意既，臨cb先離染咪同個mv 唔一樣
不過都係正

靚腳

頭髮真係長咗好多

而家既定延女人味勁左好多

兩種style都

聽日就有MV睇

懇求有多幾句line已經滿足

有佢我已經好滿足 物以罕為貴

佢好適合空氣瀏海

佢好適合

我

哦。

勁好睇

未醒就訓多陣先啦

三歲：「憑你？ 」

定廷真係好暖女

幫子瑜拉裙果下直頭係細心man爆

親切温暖
就係我愛嘅定廷

走啦你我唔想攪大佢

終於有人犯上這個錯誤了
仲要係樓主

定B見到實好傷心

佢識唔識寫自己漢字名都係問題

等我教佢💪🏻💪🏻💪🏻

Sor比定延搞到我亂哂

Wallpaper

張張得少少我點算

唔同角度唔同style

幾鐘意佢素顏眼鏡look 雖然頹但好貼地

送比你

依然高汁

素顏still perfect

佢帶眼鏡好正

你個極度憤怒紅頭而家點算

送上家姐圖回報大家

笑左 染藍左之後好少少 惟有呃自己同志效mina以前隻紅幾似

顏值的重要性 佢好啱做d咁嘅事

Mina佢連光頭都靚

定B唔覺唔覺其實充滿笑點

我有睇 呢段超可愛 兩個小學雞不過我鐘意

尋日出左新live

揾唔到一張高質嘅定延電腦wallpaper

20歲巴打大把貨啦
召喚

好氣質

Wallpaper worthy

跪求定米高清wallpaper

愈睇愈覺得定延同Mina好襯

呢啲定B置中嘅相好難用
用咗真係會覺得自己好毒

因為人地既眼光同自己既偏見就唔敢光明正大表達對定延既愛意

電話用

我係想揾啲類似mood shot嘅相

呢種係我原本嗰張
朴寶英嚟
唔想一個定延嘅大頭放喺度就算

怪錯左你添
呢啲我都冇

因為定延而打返艾光

正評上一頁

隨時翻嚟睇相

我而家用緊 signal 個張相黎做聊天 app wallpaper

好cute

Sana

點解定仔完全冇反應咁

習慣咗

天使下凡

又狙擊me

一望到定延幾唔開心都笑返

搞乜
炒final?

係

又炒？？！

定仔叫你少啲睇佢啲相
專心温書

溫到就死

加油啦

但係温多陣要聽歌放鬆心情

又話温書
我都睇緊

今次定延嘅part

定延終於搵到機會

臨尾變晒外星人

冇人知jyp個腦嘅構造

我臨尾嚇一跳 然後得啖笑

唔掂喎今次

定延嗰part唔錯

同感 今次勁多定B

但
Mina 走去rap
唉 想 點 呀

所以我話冇人知jyp個腦嘅構造

前面啲rap
其實首歌整體都唔差嘅 不過鍾意kk多啲

CU>LOA>>TT=KK>>>>>>>>>>>>Signal

最尾果下我真心彈左彈

好正

又係咁啦

Reference:
[ONCE]TWICE討論區(34) SIGNAL COMEBACK大發！!！

岩岩想上黎罵
16.7

唉即刻灰咗

呢下真係

點解要俾Mina Rap
完全唔岩style

但咁睇啦
今次mv定B係好搶眼

首新歌...我唔知俾咩反應好
要不是定延BB

我係因為定B而追Twice嘅
而家咁樣真係好sad

sad

原來得咁少 明明睇mv以為多咗
JYP

Touchdown line distribution
Quote from youtube: "Wow her part in touchdown is close to nonexistence."
真係唔知如果同人哋講定延係Vocal嘅人哋會點睇

第日定B份resume上面寫住"Twice - Vocal"
個老細會問：「下你有唱歌架？ 」

定B：「 」

今次CB明推日本Line

留名睇學友追擊你

呢句真，駁唔到
連三歲既line都少左 而且第一句終於唔係佢

我明每個團做每一樣都要考慮商業角度
亦都唔會反對啲乜
始終係要向九個人嘅最大利益進發
咁就當我自己為咗定延一個人自私少少而唔開心囉

定仔開心就好

幫下兄弟推po啫

2

整體黎講每個人既時間平均左，
但定仔比之前開聲時間少左咁多……

Vocal少line真係唔係好明
Rapper少line我明
Visual少line我都明
定B少line就好似話一個前鋒唔係用嚟入波一樣

JYP 將佢定性為防守型前鋒呱……
但明明定仔把聲係團入面算比較特別，而且唱 live 又穩定，點解時間會仲少過子瑜……

可能Jyp打籃球

Single><

？

低質cap之roomate好sweet

定mo
其實想睇定米/2yeon多啲

你share啦 一齊唔好俾po沉

想睇定仔同我兩個人
[img]
[/img]

俞姊妹

一溫完書就上黎

走啦
爬返去溫書啦

定延都睇緊書

係長髮定延呀哈利

唔見咗一副同呢副差唔多樣嘅眼鏡

屌jyp老母呀
比咁少line我定延

多左鏡頭，可以放過JYP班crew

買過副

成個腦都係定南CP

但見到啲留言話隻嗰段會清啲 因為得佢把聲所以會出啲 姐係冇remix蓋佢

笑翻先啦

大家都可以留下comment FF討論下T團既CP

定米/定南/JeongMi

ME AND JEONGYEON

2YEON

Ok，之係FF啦

問心，今次個形象係唔同左，同好睇既

無趣老公定仔+三歲(賢內助)

嘩 ja一聲推到712個post

今日少人啲因為signal個個都集中曬喺main twice post嗰邊

果邊睇唔切 不追了

Same 同埋我未係團飯

嘩公海班人真係好撚mean
入黎圍爐先

sad but...

Link?

唔緊要啦

純粹覺得有啲位變左人身攻擊，為咩呢？

呢張有wallpaper feel

有時睇唔過眼會駁下 不過講真d人係唔鐘意就唔會因爲一兩句而改變睇法 所以都係少d睇由佢地講twice繼續紅 講嚟講去都係實力 我對佢地有信心twice幾年之後會令anti無聲出

巴打係堅定既團飯？
唔止twice 客觀講句四代女團係差咁啲 不過我信紅既一定有佢既原因 而且都覺得twice係唔差既 但要再努力啲

又黎深夜痴線佬推post時間

睇住由sixteen到而家佢地都經歷過唔少苦 有幾過經歷埋6mix到而家漫長嘅等待真係不簡單 所以好想支持佢地 只要佢地唔好因紅而囂張而會因不足而努力 我就會一直支持 我係絲

好攰
今晚早瞓先

雖然尋晚都係咁講，都係4點先瞓到

6mix攪唔成 本身預定成員好似係Momo Nayeon JeongYeon Jihyo

訓唔著上黎推post丫
我尋晚都好似你咁 嘗試訓 但五點幾俾家姐嘈醒左

2YEON大法好

聽朝先啦
温書攰啦

定b都要瞓啦
岀完show個入都散晒

生理時鐘慣左...
同埋公司野未做晒
又好多野諗緊

訓啦
又流鼻血架喇你

公海 post 真係唔會入，明知大家都係9屌，睇黎盞自己激心，
做得 once 既都會知 twice 既 live 未算好好，呢樣真係無得點駁，只希望佢地會愈來愈好

無momo係sana 想當年入坑係因為見到momo喊勁慘

我load左陣俾娜璉嘈醒

嗱認真要屌嘅應該係大猩猩至啱
小弟路人角度真心覺得JYP唔好再濫榨Twice啦

純分享意見 冇惡意

我都同意絲打👍🏻

係 未準備好就瘋狂cb真係佢地又攰又俾位anti插

意見有咩所謂
做開球迷比人小慣

我講咗要瞓教架

你個 icon

Btw 點解既
利申入坑個半月

我都想

學友狙擊

光頭表示認同 果然是k pop清泉有真清

Mina仲未好返就showcase
睇到都覺得辛苦

認錯人？🤔
同埋我覺得今次首歌好難聽 不過隻舞好左🙄

由3:30睇起 其實係佢出道無耐我先睇返 之後覺得佢好慘好值得有fans就入坑

走位多咗
變化幅度大
幾好嘅

Live 水平係上緊

期望佢地之後唱果方面有所進步

嗚

真係估唔到原來有段故 睇到我都巧滾動

幸得伴著你我 是窩心的自然

希望佢地會進步唔好再俾人話

多久了，我都沒變
愛你這回事整整六年

你最好作好準備
我沒有打算停止一切

沒關係
你也不用給我機會
反正我還有一生可以浪費

我就是
剩這麼一點點倔
稱得上我的優點

沒關係
你也不用對我慚愧
也許我根本喜歡被你浪費

隨便你今天拼命愛上誰

我都會坦然面對

就算我再去努力愛上誰
到頭來也是白費

不如
永遠
跟你耗
來得快樂，對不對？

好痴線
btw yoga

癡線佬半夜發功

痴線佬 但我鍾意

2yeon 係我心中永遠第一

好肚餓

勁

但我想同你講

mina 係屬於彩瑛

痴線佬

我係咁岩睇到呢段片再睇左陣劇就連埋左幾幅相同一首歌 btw我諗緊果個係徐佳瑩翻唱版

訓唔著冇野做

MiChaeng

100個正評不是夢
證明定延都係好受歡迎

壯大迷延黨

其實定仔淡妝>>濃妝

100正評

召喚喺前線衝鋒陷陣深夜推post嘅光頭巴打

欲把西湖比西子 淡妝濃抹總相宜

定延黨
諗定下個post叫咩名啦你地
我聽日完sem會打template

唔好淨係得我成個痴線佬咁推啦 你地得閒都上黎FF，9up討論下

其實定仔都可以做到有空靈嘅感覺

以前有個女仔朋友話佢襯空靈既style ，
我同佢講：嗯，午夜兇鈴幾襯你丫

Shy shy

我同定B講咗

佢聽唔明

只想會有日可能 與你共姓的身分
要回望這生 也有你陪襯

不作陌生人
只做你情人
不枉此生

接龍寫故？

光頭巴打一定會陪你

舊圖
但係呢個髮型同髮色都幾靚

好喎

source： 隔離post

明明我定延就係超級大美女
點解冇乜人識欣賞

其實都就嚟有100個

食住嘢等啦

仲差一個

準備定相慶祝先

舉足輕重嘅一個人

100了

定延comeback辛苦啦
抖多啲
繼續fighting
一定有機會架

怒推

老虎定

硬係覺得咁樣影怪怪地

假使間這一刻 我要你憑良心
想一想揀一揀 實在是和誰襯
你會說是命運 你與我其實熟得很

但她總比較親

好知己好姊妹 那裡會談情感
不牽手不親嘴 但是亦能陪我下半生

光頭仔(痴線)

Mina：條痴線佬又FF喇

第二張

第一張反而唔岩style得黎又幾攪笑

我冇art sense
黑白個意義唔明

我都唔明
復古？型啲？
深化對比？

Pure or Hardcore.
我都唔get.

黑白本身都可以好靚

嚇撚死post咗張未cut
爭啲自爆

今日聽聽下又開始覺得首歌都唔錯

我都係
Remix版超正常

我都係

仲有百幾就爆post 大家加油

又係定B岀聲救歌

「又要老夫出山 」

Signal 10M views

Fans嘅力量

一早睇咗

咁你又唔貼上黎

留名
定延今次唱兩個part我都瘋狂loop
但真係太少了

16.6

不過MV出鏡多左

Pish

今次反而line少唔緊要
因為連續唱幾句
子瑜都少但副歌頭係佢唱添

雖然JYP同佢地分工分得差
不過九個人唔係每人左一句右一句咁
已經改善左好多啦

第一張
瞓醒見到定延b心情好爽

九個人分歌詞真係好煩

個樣有啲不爽
不過好型

型棍到

完晒Final 流露勝利笑容

咁又係 sidetrack 都好多係佢唱 正

你chur完幾日個樣

考完就唔好再提了

呢張係我skype pro pic

我本身用定延個鼻窿做我wtsapp pro pic

但俾我老細同ex話我毒

Go to tumblr or pinterest find photos

iPhone Pinterest save唔到相

但係首新歌好q難聽

打我bb

今日JeongMi大法好

JeongMi才是皇道

🤙🏻👧🏻🤙🏻

完sem啦 好想睇完整版

未翻屋企
有wifi先睇

嘩巴打瘋狂OT？

嘩好大聲 應該好痛

其實係同定延friend岀街

巴打讀書定做野

讀書

應該就完sem啦

就開sem就真
好快唔喺香港
光巴要負責睇住定延post

留意到個post除左oppa 最多既就係我南 所以特登再入黎留個言

彩瑛都好qq

我對旋轉門最近唔小心轉左去南妹身上

留學撚？

Yes

去邊留學

去到外地都要傳教呀

呢幅堅係仙氣

希望會再去澳洲

Btw
初初覺得2yeon is real
但而家反而係旋轉門旋左去JeongMi果邊

綜藝

如果去既話小心當地人 最近係亂左

唔好嚇我
冇事嘅

Mina去左睇急診
希望冇事啦
快啲好返

With Oppa 冇事

有oppa庇佑

呢張有啲似宋慧喬
(十少似，唔好打我)

似宋慧喬係讚美

Oppa咁著好pure好true

其實可以唔洗一直中性打扮
定b本身其實好靚
身材亦都好

😂😂😂好早講話佢似宋慧喬
某啲角度係好似
定b最正係有對長腿，身材又均稱

各位定粉有冇睇呢條片

Save低左 每日睇三次

兩個亮點
就係我定同埋後面Mina同Momo

基本上我個陣睇只係留意左mimo 因為Mina 真係成塊面都紅哂 仲要紅左好耐

有冇高清版

重播咗好多次

聽住定延撤嬌真係

仲要係真心嘅
唔係平時要扮比fans睇嗰啲綜藝節目

尋日既weekly idol

好想俾定延撒嬌

「連你潔白的牙齒都愛」

我唔get呢個

娜璉有對兔仔牙

抽唔到定延啊

再爆體

冇買碟 專心等人賣小卡

得翻唔夠半個月喺香港
等唔到

幫你買再寄俾你囉

Twicestagram終於有定B
成日都見唔到佢

要自己抽到先有feel

我冇乜抽蛋運
所以唔會期望自己會中

嬲豬定B依舊可愛

供奉定b

屌你老味佢未死架

Btw Killing Jokes?

The killing joke

眼利

一到Sem break就開始痴線佬推post時間

嬌羞oppa

如果係佢拍花樣就好

原來是美男

巴打有冇抽Yes card

所有女扮男裝既角色
第一時間諗起梁祝係咩玩法

冇

嗚啊

想唔想被定仔用打氣棒扑濕你一獲甘既？

A.想
B.好很想

C.唔想
我同定仔sweet住過日子is ok

定延真係唔鍾意bobo

你估啦
佢平時唔係咁

王俊凱

Knock knock

不了

2yeon is real...?

Awwwwwwwwww
唔算推得咁快喎

今日諗到啲ff野，岩岩搵緊圖，
同埋做緊公司既design work 飯都未食

抖下啦 等有活動先推都得

抽唔到定延bb

俞定延世界第一！

就爆post仲開唔開新

唔得 我用緊推post去表達我既愛意

改名

諗住爆左先開

屌
個friend改個鳩名嚟開膠post
我都冇為意啊

我都想再抽啊
但係遲啲生活冇Cd機
買三碟好似好浪費

再買啦少年

[

點解唔平平地買部/問人借呢?

過到未知啊
唔通放部機入喼咩

為左定B, 買部啦

利申, 有部係手

我有一部喺房啊
但係冇理由拎埋過去
好大部

walkman入電芯果D呢?

同時本身Spotify premium
冇必要等登買部機

歡迎來到俞定延集中討論區

俞定延（韓語：유정연／俞定延 Yoo Jeong Yeon；英語：Yoo Jeong Yeon；1996年11月1日－）是一名韓國的女歌手，女子組合TWICE九名成員之一，也是Girl Crush的代表。 偏左手的雙撇子，是家中三個女兒中的老么，大姊為Yuko Company公司的藝人及前SM Entertainment 練習生孔升妍。隊中擔任第三主唱及副領舞。

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!

咁樣好唔好?

咁我都有apple music

如果出新post係出係娛樂台定音樂台

睇左週偶，攞到定仔電話比人打到入廠都制

你想嘅話
大post問吓其他定延黨囉
我因為個friend開咗個鳩post twins vs twice，又用5p字好想潛下水，好羞恥
以後定延post，光巴主持大局
比定仔消失一陣先

可以為左定B冇左隻腳

我見到...仲諗住問你做乜鳩

等我潛翻半個月先
我都想問做乜鳩
我已經制止過佢一次
佢堅持覺得個post好好笑
我都冇開post詆毁麻友，做咩要攻擊定b

點解要借個AC俾人...
之前俾老細發現左我ac名我幾乎殺佢滅口

佢外國讀書冇ac

so9sad 飛去外國打柒佢啦

定B鍾意紫色同黑色, 新post用咩紫色好唔好

紫色睇唔到

你apps用黑底?

咁黑(白)啦

Sor黑底靚啲
我要揾個新account
呢個留比個friend

推埋佢先, 我係娛樂台開新

娛樂定音樂
你決定